[亂緊黎系列] 直播鳩寫音樂

不定期開關台
樓主好撚廢
唔好有期望
完

如果有人好奇想知d咩都可以講會開咪答

邊個追擊我負皮我
出黎面對